Écrire à l'aide de parenthèses les expressions suivantes sous la forme d'un seul produit.

\begin{align*}
  L & = 5\times x + 5 \times 2  & M & = 3 \times 4 + 3 \times b     & N & = 4\times y + 2 \times y \\
  R & = x \times 3 + x \times a & S & = w \times 2,5 + w \times 6,5 & T & = 2 \times c + 4
\end{align*}

Parmi les expressions transformées obtenues, peut-on en écrire plus simplement~?